本人承諾優先選用蘋果日報推銷之商品及服務，並杯葛CCTVB、 紅底01、星島系、經濟日報系廣告商。

只要情況許可之下，希望為香港未來略盡微力。

第一間就係佢啦

蘋果日報就係香港良心

望下自己用幾多中國貨先講

巧悶牙又系尼句-.-

推

push

pish

來來去去都係嗰三幅被

入返再教育營再培訓先啦唔該

on9
無選擇情況之下都要用架
但係有得選擇而又有能力就一定會避開支那貨

似得你班弱智藍絲思想單純無撚腦咩
做人識變通架on9仔

樓主紀律部隊支持政府

係啦，支那01